劉曉波睇唔睇AV?

睇佢個樣同言行都好正氣凜然
想像唔到佢睇4仔打丁係點

( Show Blocked User - 張子強 )